敢買1800的中交建嗎?

現價$4.10，擺1個月，應該會上$4.50.

原因係?

已低位橫行一段時間which means莊家低位吸貨。另外，P/E同埋P/B ratio極低。如果再跌穿支持位，就長渣當收息。Yield有成6-7%。

呢d支那野咪撚問啦

你要賺呢個return大把美股有啦, 洗撚作賤自己供養共產黨